各位Big4非親生仔，你地生活過成點?

唔係親生仔做落真係有分別，唉

親生仔姐係fg入嗰批

有咩分別？
講緊升親生仔唔升你？
定靚job比曬親生仔 自已食爛job?

唔覺親生同mid join有咩分別